[耳機撚]討論香港各大耳機店(36)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

其他新手唔識更

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：final e2000、e3000(2者取向有些不同，不建議只睇價錢決定)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡而bass不錯，易推)，ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

New po Im

代宣傳: 高登耳機line 群 入群者請填form, 並在post內留言作實

白公廁加pd8真係幾好聽
比起原裝2.5litz好左好多
但bass 多得嚌

又多個朋友仔

新post可以安心覆啦
我呢排用開pono試野多

Fantasy Music

Good
有QDC可供試聽
大量OC Studio線可試聽
店員好好人又靚仔

Bad

有無平先

識我聽聞貴啲

試過幾次，係幾好service

有個建議，整張大臺係中間比人坐係到試可能會重好sell 客。

第一次去已經見佢同後生仔討論心得
用心教初心者，唔會話唔識就hea鳩你
確實係想分享音樂多過純粹想賣野

入過去幾次但一次都無講過野

大師你專業人地都唔敢出聲啦
btw可能果次咁岩班後生仔有野請教掛

bad：fm唔想咩產品都擺喺度賣 所以唔會好似rs咁咩都有得試 但係如果你真係想買都一樣買到 照樣幫你攞貨 64 um嗰啲全部都會有 ect更加唔係講 其實同rs係冇乜分別只不過冇demo
算唔算bad呢？

master夜

例子：campfire 啲demo都會特登冇咗vega同layraii

尋日去FM諗住試AK70MKii，點知另一個店員（唔係Kim) 話部demo機借走咗

kim話佢唔係fm woo
我記得佢早兩個月講過佢係

呢兩個dma 有，落層樓試囉
同埋右店有noble demo，fm冇
不過又係dma有 但係dma冇katana，rs 好似有

lm

佢又話做FM嘅

幾時有？

太毒唔敢同人講野

打咁長
一句產品種類少就得吧
知你想幫你朋友寫得好睇啲啦，不過介紹精簡啲得啦

sorry 大佬

我係怕啲人見佢賣咁多貨但係舖頭乜柒都冇不明所以姐
不過其實解釋咗都冇人會睇都係有人會問

佢遲啲應該會擺多啲嘢出黎比人試？

就係特登唔擺我想講

雖然佢地多朋友仔，但係星際咁做，佢地都幾勇敢
始終好多人鍾意撚兩嘢再講幾句廢話先買

百家貨嘅相反銷售理念 佢哋儘量篩選自己認為適合市民消費者群眾嘅產品再擺出嚟賣 我話e3k唔錯 佢哋都冇打算賣 不過客想買佢都係一樣同ect攞貨賣俾你

間舖care你係唔係去試完嘢交流下 多過你去試完嘢買嘢

由頭到尾都冇喎

我覺得vega好過其他

我都覺

我唔係大佬
呢啲有人問先答啦
簡介寫呢啲邊有人理
未去過唔會有印象，睇完字都唔知會係點

我諗寫下神壇同痕完點解今時今日都做到咁耐反而會多啲人睇

簡單講即係風流工

好正 但我個面版好似麻麻地靚

我覺得你影到個面板好靚 靚過實物

宜家先見到原來3樓有QDC試
一陣去試下先

我都覺得vega算幾好

煲得好咪好
煲得唔好可以有幾衰得幾衰

各位巴打
萬5內有d咩universal fit 係正既值得入手
本身用緊仙女
想搵隻走向唔太同既黎輪替下
琴日去左dxa 聽左qdc隻雙子座 係唔錯既 音場較圓？ 但都幾似仙女 冇仙女咁衝

其實好鍾意tg334隻聲 好柔和好舒服 但都成5年前既產物 唔知fitear 黎緊有冇新野出 有冇d係類似tg334既野？

player 用緊dpx1a
基本上乜都會聽 jazz classical pop rock 咩都聽

主要想知道下呢個價位有咩好玩
唔會整cm 因為女友都會用

感謝巴打們

除左細推力之外
有咩情況會煲得差

Heir 10a

qdc8ss，noble katana，ambient am7 ，vega？
應該都可以試下

唔好意思 少少矯正 唔係個qdc音場較圓 係仙女冇縱向深度 所以會平好多 隊band會變一字排開冇前後 仙女亦係因為高頻做到太盡 導致冇晒背景細節樂感好差 bass又係得啖笑即使對比緊係qdc嘅bass

如果乜都聽又有jazz classical qdc會略嫌唔夠味道 同價位橫向對比算係好清 可以試下mason v2 如果有降價仲抵玩 但肯定冇qdc好推 1a推出嚟嘅效果未必ok 你要自己試

你啲歌本身太偏聲 bass量極重 個圈都會煲到變bass量極重

vega 二手已經跌破6.3k 6.0k都有人放 真係好易挑起人嘅賭仔心態

下個月黑五la，仲買二手？
隨時7k買到一手

唔夠吸引 1k可以買好多嘢

Plussound唔知有冇特價 想整返條

希望唔係朋友仔都有唔錯嘅優惠啦

下個月你收到耳機未

點知 依家諗定第二隻耳機 不過唔想做公模 cm又未必嚟得切到手

A18

接受唔到呢個價位嘅耳機

等變色龍
唔知咩聲

AROMA果幾隻究竟出左未?

AM7幾好呀，我都諗住整隻。
依家考慮緊AM7定RE2000

Plussound d 線都幾硬同幾重口

thank you slient 同一支梅巴打先

相對仙女較圓都冇錯呀 你同我講既野一樣
我覺得仙女中高頻係亮 但講到話冇背景細節同樂感差 就不太苟同
可能因為底噪問題 所以會蓋過某d細微位
特別係聽classical 同jazz呢d dynamic range 大d既歌
可能巴打有特別既取向
但仙女呢隻耳機對有玩開耳機or冇玩開既人黎講都會覺得係幾好聽既野

講到話橫縱向音場問題 其實連headphone 都未必係縱向做得好
仙女個橫向我覺得幾好呀令人眼前一亮
就算聽live 隊band 其實都係一字排開冇錯架

qdc的確冇令我覺得好好聽
vega都試左
男聲紮實左 係咪叫密度高左 bass都幾潛下 但冇話令人想入手

Mason v2 dxa個sales都有叫我去試試佢 搵日落去再試
唔該各位既意見先

俾多少少Jomo flamenco都幾好的

sorry我用詞太友善搞到誤導咗你 仙女嗰個唔係一字排開 係成隊band俾火車撞去牆上血肉模糊 扁咗
排開都都知係排開 仙女嗰啲唔係排開

呢隻唔知黑5會唔會特價
上佢官網睇，artwork逐樣收錢，仲要左右分開計，每個item最平30蚊波仔紙，仲要可能一個位可能唔止一個aw，夾埋隨時aw都收你2千

冇特價唔敢入

仲要好多人地base item既嘢佢都收錢
但我又想cm

整AM7
In custom 好似送耳印，聽個老闆講art work好似都比其他牌子平。

flamenco係咪冇cm？官網噤公模先見到

am7 我覺得佢黑色已經係最靚仔
不過唔知佢個插頭係咩插

有啊

In custom間野好似好高級
又唔識飲咖啡 唔敢入去

入完去咪識

taobao宜加pha-2a 2099人仔好似好抵咁

而家仲有冇邊度cm有做canal works?

岩岩買左海王星 發現原來自己唔用spinfit會有幾嚴重漏音問題
好彩老闆送左個spinfit比我即刻正常返哂
等懷疑有時出面試耳機唔好聲都係我漏音問題

"因為高頻做到太盡 導致冇晒背景細節"
其實個因果關係係邊度？
hd800嘅高頻都明顯elevated, 佢背景細節又如何？

re2000 上次試覺得人聲有啲凹咁，你用咩試？

我覺得fm個格局都令我唔太敢入去

dma無左之後都無乜留意邊度有添
以前記得labkable有，而家唔知了

下次帶定一袋耳膠耳棉試耳機囉

想問下用18 pro 同iPhone 8聽歌，d齒音幾勁同d音場有d窄，想問點解决？

唔會換player,因為用開apple music同唔想搞歌

同埋smsl idea好唔好用？想平平地玩下dac

Thanks a lot

其實大家點睇tg334
都咁多年產物 而家入手會唔會太遲？

好

巴打 咩叫人聲有d 凹
係成把聲定某d頻率
大概係點

可以揀2pin/特製mmcx。
透明殻加鐘錶面都幾靚

am7 係cm定universal 黎

啱你聽就得啦

btw 一兩年冇咩去試耳機
呢排去試 發覺d sales都幾hard sell換線
隻隻耳機試完都話 換下線又多好多野玩 唔好忘記有得換線升級 呢類野

老實講 木耳唔係好聽得出換左線有咩大分別

金磚。
我都覺得人聲凹，可能係新機未煲開，但可能開左聲都唔會係好貼耳果種。
而且我覺得推唔開，都有d評測話上amp個中頻會出番黎。

驚佢呢一兩年會出隻新野

我自己覺得係關係嘅 如果首歌樂器未到齊嘅時候 得人聲完全唔覺得有失真嘅感覺 但係樂器到齊嘅時候 完全接受唔到個聲 背景高頻有雜亂感 似碎片
不如換個講法 當然唔係話高頻犀利背景細節就有問題 我係指仙女自己嘅高頻有問題

你係咪唔帶眼鏡高高地？
我好似果日係你隔離

我都睇唔明 佢係未想話太剌耳
細節就關樂感差咩事

有機會

聲係幾獨特，人聲染色，包圍感係特點。
但個人認為如果你取向雜食的話就唔好選擇，聽得耐會覺得甜得泄。

咦，姐mmcx 都得？
我果日問佢話係特製，我幾驚佢係自家頭

2款都有，但一樣都要等咁耐

唔係
啱啱相反

好 咁我去聽下大家之前推果幾隻先
am7 都係universal? 定係cm uni 都得？

ue 18+pro
同inear 隻pp8
呢兩隻洗唔洗去試埋？

巴打係咪有問過價
等幾耐？

都可以話係特製，佢應該做左d凸凹位等佢冇咁易轉/唔會轉，減少損傷。

而家呢隻咩價

前日去問 dxa 開9000

風格差超多
特別ue18，如果你想要tg334，ue18冇可能你會鍾意

katana la am7 la

金磚肯定推唔開re2000平衡都唔洗諗喇 試下dx200應該會有好明顯變化

屌，好難揀，佢同flamenco邊個做特價我就屌邊個

係，cm定mmcx我估到時可以再揀。
我自己就一般般18pro+ ，pp8都唔錯，但聽得耐會悶。

想諗住捕捉到你既英姿

咁呀 聽完呢d 有機會再去試
唔急住買 慢慢再等等都ok

冇咁多錢搞
而家手上仲有隻beyerdynamic t1
又想搵部dac 同膽機推下佢

窮撚真係好慘

刺同細節係唔會有直接關係 背景做到咁已經談唔上樂感 根本就唔似嗰隻樂器嘅聲

價我冇特別問有冇得減，知道大概12xxx左右。
整嘅要等2個月

齒音幾勁？舊18pro?

我呢度凹主要係指佢人聲好遠，比各樂器更遠更後
有時候出現呢點可能係錄音問題
不過當聽每一隻錄音都類似咁嘅取向嘅時候就可能係耳機取向嘅分別了

想買headphone，係唔係等埋Black friday好啲

呢位巴打睇黎係純粹唔鍾意仙女

仙女背景細節真係好弱
我會形容為一pat咁，冇層次
好似打機咁，將隻人物點數點唒其中一樣

不過冇話啱唔啱，只係睇用家口味

係舊18 pro
可能係source問題，大聲小小會刺耳

只能話巴打你都係未理解我講緊咩
鐘唔鍾意係口味問題 實力對比差距係客觀嘅 係人都聽得出有同樣結論

鐘唔鍾意 同 有冇問題 呢樣嘢我係好有自信分得好開

仙女如果講口味 我最唔鍾意就係佢個超薄人聲 零感情 營養不良式調音 但係呢啲係好個人 我只會話”我唔覺得佢係女毒” 但絕對唔會話薄聲係有問題

我覺得都算係咁，人聲貼耳但唔厚聲。
偏中高，背景細節都可以，如果再加強呢方面，我諗成隻野會好薄聲

所以我樓上就話似俾火車撞完 變成碎片痴喺個牆度血肉模糊 一塊平面肉餅嘅背景演繹

會唔會係你太高要求？
細節+音樂感+層次+真實感，全部都有既耳機，我只諗到一隻

而家講既係”高頻做到太盡”點導致”冇晒背景細節”
喎
唔係口味定偏見既問題喎？

預告今晚有zx300a 聽感

入耳式難d。
我覺得耳牛黎講ed12算做到以上嘅野。

效果好嘛
客人你覺得對耳機點呀？
低音差啲？換線解決啦
人聲差啲？換線解決啦
音場差啲？換線解決啦
總之買就對了
令你對換線後嘅音質有無限嘅幻想

你點知換線一定會好聲架？
唔知架，希望在明天呀嘛

佢人聲係前 音場橫向係唔錯 幾闊 但係整體效果俾個嗰種斬腳趾避沙蟲嘅感覺 人聲距離較前幾好啊 削弱背景 但削到個背景變廢咗 同價位加減1-2k都幾難搵到咁樣背景嘅耳機 如果要求高 我完全唔覺係

我用左部偏中高頻取向嘅amp效果仲衰
超唔夾，要再試下先得

冇睇到回覆？複製埋俾你喇

我自己覺得係關係嘅 如果首歌樂器未到齊嘅時候 得人聲完全唔覺得有失真嘅感覺 但係樂器到齊嘅時候 完全接受唔到個聲 背景高頻有雜亂感 似碎片

不如換個講法 當然唔係話高頻犀利背景細節就有問題 我係指仙女自己嘅高頻有問題

戴得戴唔好 直接放棄

好細部
有冇皮套

有冇對比聽感啊

應該會超吵耳
我感覺果種空間感超越左入耳，令人印象幾深刻。

Sor
千字文中我會自自然然Skip緊D

即係Campfire隻野既問題而唔係因果關係啦
咁我就明

18+反而冇齒音 不過難推左 bass會收得慢少少
其實ue唔難夾 試下mojo

早兩日買左隻um pro 30 2017 好正
但係用緊iPhone 6唔知推唔推得曬

推唔推得晒呢樣嘢個個接受程度唔同 問人係解決唔到問題

即係鈦巴中文表達能力嘅問題而唔係因果關係啦

死仔 又有嘢俾你潤我一年

入耳...
我提議SRS-002算唔算出Cheat？
呢個價位層次感會差D 但其他三項真係STAX主場

我試個時得某一啲錄音會俾到我"結像係我眼前"嘅感覺，聽其他野就有啲怪怪咁
感覺真係夾得太差

有冇例子？其他嘢？ 嗰時你用咩amp？咩機lineout？

笑左
試隻雙子 咩都未講 佢已經一黎就話 仲有得換線玩wor

不過又係既 一條線食水應該好鬼深

用鈦合金筆頭寫野都要配合好文筆嘛

你問下老kim, d記一個partime sales 一個月面數跑到幾多就明點解咁講啦

我個鈦合金筆頭係俾畫板枝筆用嘅
考試除咗中文說話 全卷都被英文分數完全壓制 同我呢啲人講文筆真係慘過食屎

咁有邊隻平佢幾千 又表現比佢好
我想聽下巴打係用咩做reference point

qdc4ss qdc8sh xelento vega re800 全部都冇仙女咁明顯嘅問題

唔好周我定價問題 買得仙女就唔算窮考慮多啲其他high end型號啦 真心試得仙女就唔會覺得呢啲貨色叫貴

我當時覺得結像效果好好嘅係一隻live jazz錄音黎
其他野就係除佢以外嘅其他野咁
當時dap淨係得plenue s
po max volume加amp咁，平時唔會咁接不過係想試下用推力跟控制力好點的amp推會有咩效果
不過風格太唔夾仲差過直推
部amp無人識架啦
始終而家都無乜人玩amp吧

又關我事

英文人

我已經唔記得咗個number不過好震撼 又召喚成功喎

好似好吸引咁
暫時英國畢業返黎 失業緊
去做下part time 有冇得諗

btw xelento 我同意係好好聽 一擺入耳就覺得幾正 但冇詳細試晒唔同歌
vega 同xelento 我會prefer xelento

xelento快啲嘅
vega偏慢少少

vega 有點太肥 不過鍾意低頻既人會幾喜歡 我女友就是例子

我都係諗起stax，Omega先做得到有細節得黎有層次

靜電既高頻去到好盡，仲有細膩入微既聲音

係啦 夜巴話既人聲凹
唔知你有冇聽逃跑計劃
佢世界果隻碟 人聲都幾後下
咁樣係咪就係凹
你試試聽

你女友真係幸福

點解

Flamenco 做咩價位

未玩過stax
見過d記有賣
唔知有冇得試。
如果計埋掛耳/平頭耳塞,我覺得isine20音樂感層次感都好。

煲耐d其實vega低頻唔會肥

我諗我冇機會玩靜電耳牛,要連amp買好難偷運返屋企

做乜今日個po去得咁快
睇到上面講fitear可能出新嘢 16年出咗隻titan同最近隻fitear custom/universial算唔算
不過就算時代過去經典都係經典買就無錯架啦

titan 完全忘記咗 如果唔係有人咁啱貨到攞咗隻custom我都冇咗見事

所以我先鐘意叫人試002
隨身Amp細部
用電池冇咁怕屋企電差
質素穩定好多

不過首先要戴到

因為我上左水

上水賀禮

如果平平地 fiio q1 mk ii 呢？見佢d review又幾好，size又細

如果自己冇一部唔錯嘅dap 又打算入一體機 呢啲一體機唔會用得耐 你仲係講緊用18pro 即係budget都唔少啦 我寧願你平平地收部二手x7ii仲好 am3a又唔係細力

002之前dma見過,依家都唔知掉左去邊。
可能要上ect至有得試。

其實我之前買過dap, 但係歌果方面真係懶得搞，用apple music or sportify 太方便

所以我都係想用返iphone聽，咁啱呢排換左iPhone 8, 所以就想用部舊6s做player

咁都ok已經解決一大半出街麻煩嘅問題

收部2手 fiio x5iii 仲好
而家1600-1800收到部靚仔有保
我手痕買左部q1 mk2 駁iphone7
玩左個零鐘冇再玩
電都未差過
Iphone moov 比較dx200 moov
行2.5，D聲好薄，好尖
不過3.5既話比起用J J仔係有提升既

呢隻我覺得人聲算前喇喎
定係我playlist d歌人聲太後？

fyi android都可以照玩apple music

你對cm

你唔講真係唔知android 都可以用apple music
但如果fiio x5iii vs iPhone 6s + mojo呢？

屌
Dx200出amp4 （4.4頭）
限量250張（全球-即係大陸+香港）
但我冇得4.4線

未聽過添

唔知 唔好講音質 調音應該差別都幾大下 唔係個個都鍾意fiio聲

old news～ 丟返原廠改頭囉

夠喇

對比我有聽過嘅player啦
Plenue m,ak 70 ,Plenue m2

Iem:UM Martian

部機未入狀態，只用左1個鐘到

只有3.5mm

聲底乾淨背境黑過墨汁，分難道可以每種樂器都有自己位置，低頻量適中下潛不太深，唔會下下打心口，又唔會肥大到影響中頻，人聲前突又未去到打車輪位，大約一個人身位，人聲有小小舊sony味道橫向聲場細，前後聲場適中，中頻我認為係唔錯嘅，高頻都係有小小Sony 染色，但唔標唔乾，幾好聴，唔開高增益聲音發軟，開左高增益全頻立即飽滿，推力唔錯
對比ak 70 聲音質素應該好d但分離度同音場差小小，開高增益後無ak 70同plenue m2咁軟，結實d
但無ak70 聽流行咁有味道，plenue m2 總體質素好過zx300,dsd 快慢速增長有好大分別
同埋有無人知dc 線性輸出係咩嚟？

總體係流行向，聽miwa 同goose house 好好聽

你有Lyra II聽，怕咩呀

好少開炸彈 變相好少用lyraii

依家用耳機最多嘅時候係打機 但係個output太垃圾 同埋啲歌好偏聲怕煲衰 都係唔用lyraii

DC Phase Linearizer?
類似一種技術去‘扮’用左唔同放大線路去輸出。

仙女如果3k budget有咩升級線推薦
見到有d賣到7k線講到好正 但唔敢試 驚返唔到轉頭

呢啲機都係算啦 咁嘅LO質素 唔上好過上 好似部ak70ii 我都講過

俾多1k多少少試下oc啲旗艦線 都有幾款選擇

等我望下先 感謝解答 呢幾日想去試試

都唔係嘅，如果要細部便利性又要好聲真係來來去去得果幾部，唔係個個想拎部磚出街嘅

我諗你誤會左，佢搞嘅係phone out嘅放大部分，同line out冇咩關係。

plenue m2 笑話嚟
買條4.4 la，zx300個3.5幾乎同部機冇乜關係
大部分線路都冇用過

即係點？濾波嘢？

哇 phase shift 嘢喎 啱啱google到 仲睇到關模擬放大同數字放大事

係喎 依家啲sony磚行class D 唔算係模擬放大 差啲唔記得咗

M2 有咩問題？我覺得唔錯啊

想買SE846 有冇話邊度買好

你想要點樣好法？

dcfever

起碼唔係好似我嗰日見到嗰隻SE535咁

有冇話邊間商譽好啲又或者會平啲咁

假貨？

兩者係矛盾 自己去dma同letsgo買啦 琴日lego唔係出po咩 都係同一個代理攞貨

金聲
DMA
華仁
HOT EARPHONE PRO
Let's Go Audio
Master Team

hot earphone pro
好好人，第一次入細鋪個feel係咁自然

我好多耳機嘢都係HOT Earphone Pro學

kim兄既師兄

係邊度黎

信和好黑果間

大佬夜連第一頁都冇認真睇過

如果一隻耳機聽rock類果d歌
好多樂器好嘈果時聲音就會拆係咪因為分柝力唔夠?
但聽靜少少情歌果d就冇依個問題

可能推得唔好，煲耐啲
你我肯定我見過你，你係咪用v20定v30果個，都可能係前段控制力不足

如果煲耐左都唔得，冇辦法la，極限係呢度

唔好咁快相認啦 細佬仲細
btw都冇辦法 諗住平平地玩住先
但ls70反而冇依個問題 但相對上濛好多

我反而想知你係邊個喎

你冇可能會知 ，有日試嘢既時候企你隔離，估到會係你

唔開估la，我去星際去得太多，下次見到你同你打個招呼la
一齊試野la

大家點睇jh 11 pro依隻野？

好啦 到時請教下你

我都想同巴打們一齊試野
認真 想搵人試下我diy既2.5線 唔知質素如何

買左條Fiio平衡線試，聽soundtrack幾好既
不過一有人聲就慘了，女聲飆男聲虛
空間唔差既可能因為係平衡，Bass收緊左無下潛咁深，層次一般
話晒叫平線，對得起價錢算佢合格啦 聽住先啦！

因為另一邊廂已經訂左條單晶銀平衡

睇到名都唔記得邊間啦
而家有啲印象，係咪啲線材名改到好羞恥個間

買線要實體店試過先好買。

依隻咩嚟架

你試下貴過你依家個價位嘅耳機聽同一部player 同一首歌 估估下係解決唔到問題 有時真係會錄音係咁吹唔漲

我平時用ls70唔會有依個問題
不過煲左一晚依家已經冇野
可能真係未煲好姐

新買咗耳機？見你話煲一晚

海王星嘛 見平平地拎黎j下

UE Pro 30% off 好想入

18pro？

藍井
lisa
尷尬

真陰功，劈到老母都唔認得

老尷線一絕

又有多隻cm可以考慮

除左UE 4 pro，ue900 之外都有

呢間野我好似淨係入過去行一圈就走左了

用緊shure se 535
之前換左線2年開始斷斷地
耐冇追post
請問宜家邊度多線試？
筆直500-1000

Hot earphones pro

dx200連amp3 有冇話邊度現金買做到最平？

有無人知如果私模可唔可以唔換殼就咁整到變加耳膠戴

earsonic velvet

條單晶銀有試過啊，就係覺得幾岩聽先訂

邊到買

你同光仔唔係朋友仔咩

之前見到德發賣得好平
但唔知有冇AMP3

我一個月前要7k左右

係朋友仔都未必有朋友價喎 坐rs嘅都係阿峰佢哋 唔係阿光 我又淨係喺fm買過qdc算叫朋友 但肯定唔係啲有錢嘅朋友仔
以前好似有巴打唔係話喺rs買過好多嘢問價冇得平唔happy咩？

我淨係知出面賣dx200個價已經插晒水所以問下有冇邊間套裝買個價又唔錯嘅

出左AMP2,3,
加埋我既吹奏
個價好似升番小小

要平幾多先算係朋友仔
我買過2次野，平一成左右算唔算朋友仔

一皮左右平10%唔錯 6-7k平10%應該好多舖都做到

除咗個別問完現金價幾多 就指上面個正價價錢牌俾你睇

之前問條PD8就係讀番個價錢牌比我

我依家諗緊係入部dx200推隻re800 定係玩多隻cm屋企炸彈出街手機

DX200啦,搭車番工都聽得
炸彈出街麻煩,又柒
專心等隻QDC8黎
玩熟再換線,先諗第對CM
到時又有大把新野出

其實又屎忽痕想玩qa360le 3.5mm又的確好聲過dx200 但部機唔玩lineout 已經出唔到街

要搞到變公模仲難搞吧

二手無人放咩

你已經入左re800了？

啱啱見到有個價ok嘅 但係個保養日期好正 有保 28-8-2017

360le唔係好耐下啦咩？
定係以前係普通黑色版，而家係le黑色版？

le個樣應該係黑色+金色按鈕
舊還舊 佢3.5個聲到依家都係player入面最top嗰批 lineout應該係全dap最靚

如果會再升player應該都係lotoo gold paw

我一開頭真係諗住菊花 但係個價太唔吸引 二手冇人放 放棄咗

15000 OK啦

食屎

合理價啦
平過SPK
平過金鏄
有獨立lineout
行1792

巴打唔等埋amp4 4.4wo

金菊花好聽呀

唔覺有必要 問定邊間平到時再考慮入amp3定4都未遲

平平地買左隻耳牛k240 mk2點知電腦推唔到
係咪要落dap 有冇幾百蚊推介

k240 mk2玩出人命嫁嘛

AKG行膽就好聲啲嘅

等十鳩幾年都冇二代消息 鐵菊花二代熊仔又冇嚟demo

咁幾百蚊解唔解決到問題

thanks

有冇人知KSC75邊到有賣？

我都係k701電腦直推

有聲但係好細聲

如果係幾年前(之類啦)個部咁好似聽過

有冇巴打試過係星際R-stuxio維修耳機線？

新手想問問大家點睇1964既cm, 邊到度耳模好?

Thanks a lot

le好似都係兩年多啲左右

用眼睇 俾錢嘅時候舖頭會介紹你去客去開嘅聽覺中心

咁應該係聽過了，好似係恆源聽，如果無錯的話

Rosie 8單version + black dragon v2 4.4 $4500抵唔抵屌？用黑磚推

用開sennheiser
之前去日本買左兩隻
momentum in ear
URBANITE XL WIRELESS

巴打們點睇
google啲review冇巴打們咁中肯

點解唔係對比同價位呢隻聲係咪最啱你要求 抵唔抵好個人喎

有靚DAC？

有無咩比較夾AKG

平平地果隻咩紫珊Z2有冇用嫁 駁電腦推

隻A900X耳牛聽古典真係幾好聽。建議大家可以去mingo聽下。隻嘢應就泥絕版

盲衝左amp4 希望唔會跟車太貼

改良咗amp3嘅版本喎 差極有個譜啦

希望啦 主要唔想用2.5頭
一出4.4就盲入

係老襟

pd8好撚貴,我都想入

我二手入
—手唔撚買佢啦

隻lola 用左spinfit隻兩節膠 唔知點解
鼓既銅鈸聲 散到1pat野咁

人棄我取！

spinfit 不嬲好多人帶聲會差咗

雖然好聲
線個成本其實好低，profit margin大到痴線，耳機難整好多
但織法更加唔係難事

仲要beat audio始終大陸牌，生活同人工已經唔貴，可能我層次低，見到gold billow既時候我真係嚇親

抵玩好多

但係線研發成本差距可以好大 所以點解線更容易呃錢

如果佢原價入
我不如買多隻耳機玩好過

係個銅鈸聲特別西

睇佢mark up 4wire 6k尾
9K 差唔多成皮
唔好同我講2千差價賣焊工

high end 嘢個價格越高 性能變化越細 成個行業都係咁吹唔漲喎

唔用佢咪得，用其他膠

aet07我覺得 但帶到耳仔痛

有冇人知邊到有SONY個隻膠+綿耳膠試

哥倫比亞耳膠？

YES

Zx300 聽320 MP3 都做得幾好聽，等緊條4.4 平衡線嚟再試一試

我自己覺得用zx300就要用4.4

但4.4 係味真係代表好聽左？定只係質素高左

睇吓sony store或者神壇嗰啲有冇得試

我就喺日本amazon冇試過就買咗對

Ortofon耳膠好軟身，戴得舒服。

想問黑磚邊度最平

仲要好多野都冇得試

我自己覺得背景黑啲同埋音場深咗
不過試咗唔係好耐同埋我新手咩都唔識
自己試下啦

唔緊要，我通常第二度試完就去佢果度買
而且買親野都同我講：煲耐d，隻野要d時間開聲
可能成日見到我出出入入，覺得我係玩一陣唔啱聽就放嘅人

唔知係咪中左降頭，突然好想買黑磚 ，所以上黎問下價

咁我覺得wm1系列算係近年比較有心機嘅產品，預算足夠係值得入手。
我第一接觸sony嘅dap係x1050，果時一聽都幾鍾意。但對比ipod同cowon佢又賣得算貴。
之後了解多d，就覺得佢d產品都有種高不成低不就嘅感覺。
一係價錢頂級，但表現不及同價位產品。
一係就入門產品，但又賣得比人貴。所以好多時都唔會選擇佢。

線真係好好賺， 成本低又易做， 快既半粒鐘就搞掂一條

其實黑磚推力同P2既推力差得多唔多
之前試過隻好難推既耳機, 覺得黑磚推得好曚
但P2好好多, 可能係聲底岩聽D 所以入手左P2
但又見D人話P2 推力差
1516緊跳唔跳船

x1050年代我啱啱入坑冇耐，果陣買2k耳機已經wawa聲
我仲記得果陣我夢想係金鍋輪

p2細力係真既，不過黑磚都唔算好大力，為推力真係唔係揀黑磚
我覺得p2同黑磚隻聲都差幾遠都係好dap 聲底唔同姐
p2我覺得清啲，黑磚厚聲啲

近年cowon只聽過ps，p2就未試過。
推力來講（計埋平衡），黑/金磚同好多國磚比都唔算強，只能算普普通通。如果你唔係用黎推耳牛，我覺得都夠玩。
鐘意p2的話就繼續玩p2。唔好見人話好/‘好抵玩’就衝件自己唔鐘意嘅野番黎，咁樣玩我最唔鐘意。

國磚都係qp2r，mr1呢啲，雖然評價壓倒性好評，但冇得試唔敢入手

X1050我記得賣3千幾
雖然我覺得好聽過ipod，但iPod 有轉盤玩(到依家我都好鐘意，我覺得好玩過touch mon)，容量、價錢都吸引d，加上個個都玩，所以我果時都揀左Ipod。

仲記唔記得當時有部cowon 前身I audio 有部叫i5 經已係頂級dap 再加對um3或者se 5已經係超瘋狂

Qp2r我都想試，但唔知邊度有得玩。

我都係差唔多時間玩

玩過Cowon A9同Iriver D2

記錯，D2都係cowon出

我真係超鍾意P2個聲底
係唔知推入耳既圈D聲叫唔叫做推得好
試過xelento, t8ie mk2, vega 都覺得推得唔差
不過可能係呢幾隻難聽極都有個譜

成班元老級

其實有時我覺得大力又未必好聲，好多國磚得股牛力d聲粗到仆街，有時綜合各種因素都係會買番個幾個大牌算，聲未必係最好，但一定煩小好多野

進步左好多la，x7ii 都幾柔和啊
cayin i5呢啲就真係粗到仆街

不過啲大陸人好中意，上貼吧佢地最中意睇output voltage
kann被稱為神dap

其實cowon依家個聲底我都幾鐘意，推力又唔係唔夠用，又有得用jet effect 7 調下味

我屌佢老母，kann都神

個班人都痴撚線，你睇下imp3同大家壇個個都要大力，又神化國磚

最唔鍾意粗聲
上次試air用黑磚有少少濛就試下kann聽唔夠5秒放低不過幾鍾意x7ii
btw air算唔算難推?

FiiO 真係叫做得幾好嘅國磚

大家壇有個人post左好多自己測試嘅數據出黎，批評某d產品（我覺得佢幾針對國磚以外嘅產品）個spec點差點差，不及國磚..........etc。
但聽感就唔見佢分享好多
雖然見佢做咁多測試好值得欣賞，但數據好唔等於好聽。

黑磚本來就唔係sell清，不過都睇耳機夾唔夾

下次試埋katana la 清聲均衡之選，我已經做左打手

[url]af？[/url]

fiio調音淡，其實質素ok，不過難吸引人囉，以前x7其實真係有分析力，又叫有mon，應該呃到下人la
但銷量都麻麻，宜家x7ii就學精la

不過我本身都聽慣幾鍾意暖暖地既
係想試真啲隻air姐，其他耳機夾我都幾鍾意，我會試埋katana阿 不過有時間先再去

錢多可以試埋flamenco

其實都係儲住試 最多儲耐少少
依隻邊度有得試?

咩渠道，就甘上官網訂?

其實本身唔太鍾意聽監聽味既耳機
比較鍾意厚實同"慢"(?)既耳機
flamenco同katana會唔會未必係我想要既野呢
雖然咁問但都會試左先

flamenco 好似dma 獨家
你呢個問題我答唔到你，耳機真係好少邊隻慢聲

dap 慢聲就見得多

我諗我想講暖聲

呢兩隻我覺得算係平衡，幾有音樂感，監聽味就放心la
因為我都頂唔順

Cowon D2+我仲係度，部機仲用得

當日由Iriver E100轉左做Cowon D2+.. 配westone 1

已經唔知去左邊
果時我第一隻耳機係um1。

岩
我上網見隻samba適合聽acg 女聲
有機會試埋先

超細部

我對se 2c仲係度仲用到，不過依家聽返漠撚到唔知似咩

Flamenco 我會用清亮活潑來形容，唔會係厚暖聲

katana 係django既旗艦
flamenco係samba既旗艦

咁形容可能會具體啲，你自己落到去就識玩架la
睇左你兩頁，你要求其實係幾高下，budget下呢兩隻已經係極限，如果連呢兩隻都收皮，再上你荷包就大獲la
再進一步就真係一跳會貴好多

iem嚟講，我覺得都少厚暖
所以比幾隻全面啲既，真係問邊隻最厚，一時之間真係答唔到

咁你係咪？

最緊要都係耳仔接受
我上dma網好似冇賣 但搵到Crystal Sound Audio有 搵日去試先
其實我覺得335已經好好 只不過低頻可以勁啲
如果換線會唔會解決到?

846囉

Westone 味典型美式厚暖

點會冇，facebook先啱啱post完

係woo，

竟然有聽過ps(無乜見有demo)
你係邊度聽？

呢2部都想試

foco之前好似有woo

係喎 咁仲方便，唔該哂提點先，其實我要求都唔算太高姐

一般般
我買得嘅都係幾鐘意，好少放出去，但我都覺得自己買得太多，有d病態

Golden ears

我由W1過渡到W10, 咁都幾似喎
Westone太輕太舒服，但買上去又覺得唔值

之前轉左用AK JR，但我覺得部D2+好似仲好D，可能聽左好多年慣左隻聲
但D2+個年代仲係用mini usb好麻煩
所以先貪平轉JR, micro usb周街都叉到電

差唔多價錢，由D2+換PD好似好過轉AK

我第一隻都係um1
不過之後全部都係買日廠

屌隻8仔右邊個頂有條裂痕

原來佢有
ps你試聽覺得如何？

Westone嘅產品不嬲都好舒服。聲音方面，um1/w1對比依家其他產品，好似冇咩亮點咁....
未試過AK Jr，但聽開cowon應該唔會鐘意AK果種軟聲。

我玩得比較雜，咩都會玩

撞過？

PS 我幾鐘意的，我帶左sem9同楓ii去試，聲音中性，但又唔會太鑑聽。三頻平均，密度都高，音場縱橫深度都唔錯。
推力上都幾強。我原本覺得sem9低頻好弱，PS推得幾好，推出黎立體感同樂感都好好。但插楓ii就差到不得了，人聲縮左入去，分析力又強大得滯。可能係唔夾，亦可能係ps控制力不足。當時我因爲咁就冇㨂ps，留左舊錢買金磚，依家睇番用楓ii去試ps好似太苛刻

好橙
呢啲情況有冇得比錢佢整

腰位跌過一次落地
我諗要整都係比千八人仔換殼
聲唔正常先拎去trade in或者轉私模

不過成日諗係咪已經衰咗自己唔覺

Jr 唔係軟聲，係硬聲線條型，pd 同 jr 都有過，一定係jr 好聲d

2部機冇比較過唔知。
Jr應該算係AK2代機，2代嘅聲我感覺係3代入面比較硬聲嘅一代，但同其他牌子比較我同覺得推出黎嘅聲冇乜力咁。

用開im70想升級

應該買 is300 定 se535 ltd

有冇其他推介

利申用手機聽歌，乜都唔識

打錯自膠

LS300 不考慮

點解？
我見有D評測話ls300 比上代im03更好聲

楓ii係難搞啲，同埋本身人聲已經唔係話出
之前聽ps+ pf X我覺得好正

[/quote
Df 收對MICHELL,2200全新

各位巴絲用咩手機apps聽歌

筆值打算3000內

肥花搵到得一個賣2500

係，99%新

有無巴打個除咗官網訂 香港邊到有得賣moon audio black dragon v2線？

之前一堆$2200

Fb group 有一個全新未開2500

請問iphone有咩俾錢apps可以聽Hi-res音樂?

ls300 真係唔掂

仲有冇其他提議？
定係買返im03/ se535 ltd會比較好？
感謝巴打指點

唔急其實可以慢慢試
聽開咩歌想要咩聲音先

聽開普通pop歌(maroon5,gaga,Eason,aga)

SD2啦 手機聽都唔錯 又舒服

最主要係im70條線壞壞地，試過馬雲 升級線 兩個月就壞埋
所以心思思想換耳筒
我偏向三頻平均
因為聽返舊果對se215覺得人聲好矇，得鼓聲好出，但細節位好一pat野

其實Sony N3AP唔錯
只要你唔覺得佢個bass太遮

上price睇成4000蚊
邊到有平貨，跪求

得閒上銅鑼灣sony到試下先
Thx

好似真係3780咁上下

金聲

加多少少系列

上sd4或者pp8

sd4聽過真係不了
直接上cm無煩惱

live pro 4

pp8見到出左新款pp8s

想問下巴絲打知唔知道香港邊度有好平既耳筒線買？
cm頭，最普通既3.5，完全唔洗理音質
本身用緊twau線，但係4.4平衡頭，但又搵唔到4.4轉3.5

pp8 明年會出cm版 唔介意既可以等埋

535 / 海王星

海王星啦

係呀
不過多一隻應該會變左兩隻都做唔切

等咩呀，色版都冇得睇
點買呀

之前好似有巴打話買過3280..唔遁得邊度不過

淘氣tomy

淘寶tomy

亦軒

最近唔見左隻Fw01 想留意番差唔多價既耳機

想要 人聲出d base又勁勁地既 分析力同唔太差
隔音好番d 可以手機直推既 我平時用apple music聽歌 雜食向路線 各位巴打有無介紹 ？

1501 1551？

想問下各位ching 小弟想入手隻白仙 想換條final lab ll 想問下會唔會唔夾？

聽咗咪知夾唔夾囉清

lab ii

a: 你用緊咩線材呀？
b: 藍井艾露溝馬雲
嗯

呢隻

犀利第一次見對比原裝線音場會變細嘅升級線

我覺得pf夾冷聲player比較適合，會中和番
但價錢貴同特重口味令呢系列注定成為少眾野

唔識呀
見多人買，所以跟左

去d維修耳機線嘅鋪頭，同佢講個整條4.4轉3.5，通常都造到俾你，我諗價錢2-300左右。

個人認為買大陸野要花好多時間同學費至篩選到好野，雖然係平，但d學費加加埋埋已經夠買d正常大牌子嘅野

所以唔咁再亂買了

除左呢隻仲有無 佢個外型有d難令人接受

4-6千可以收到咩款2手耳機

好多款耳機

黑雀

sd4 qdc5

5新都買到

俾多500有qdc8 前提係有人放

依家果隻木面+金箔我諗如果我放都至少放7k

有冇邊隻入耳係E3000既聲升級版
最最最緊要係音場夠闊

不得鳥 比隻flamenco毒到

黑五一大要特價啊

一定

直接上網買

聽左um masonv2 flamenco 同埋海王星
隻海王又幾抵屌wor 1680
如果再清多少少就正
不過都算係咁

mason v2 d聲冇flamenco咁有磁性
flamenco 隻聲我覺我好舒服
聽d bebop jazz 幾有動感
d hi hat又好鬼清
仲有得啪制玩

拿 唔好誤導人 唔係海王星唔清 qdc調音就係清 清到人唔鍾意 係分析力差距太遠 自然會覺得矇過呢啲旗艦

mason v2 比較偏中低,flamenco就中性。
透明感mason v2會不及。

有冇人知而家 lcd 3 一手咩價？

有無人知qdc 舊個d木紋會唔會再推出
之前見到呢款木紋好正
知唔知邊到有得整呢款木紋

人地分享下自己聽感姐
邊有話誤唔誤導

海王我第一隻試的
只不過係話如果清d 我就會超鍾意
我緊唔係拎d旗艦黎比啦 你當我傻架咩
不過認真 千6蚊 真係抵玩
隔音同配戴都幾好 重點個樣唔差

mason 一聽冇嘩一聲咁 flamenco一聽就
flamenco 個走向算係我想要既野
係咪真係有black friday架
係我就等啦
本身仲諗住過幾日帶埋女友去聽下 同埋揀artwork 比錢

SD4新都買到啦

csa 黑五既優惠可以好西，舊年univerisal 有特價cm 冇
你女朋友都玩耳機？

btw，你可以上去官網睇下價錢先，計埋aw，我諗18k先落到樓

所以我先咁期待佢會特價

女友唔算玩 但會拎黎聽 佢都分辨到幾細微既野
有好野實聽架佢

上jomo官網睇 3000坡紙wor 轉返仲貴過dxa
universal有特價就好
dxa要等兩個月
唔知等唔等到
而家買 就可以當聖誕禮物wor

買比自己當聖誕禮物

你條女會唔會織耳機線

yup 買比自己當聖誕禮物
耳機線我自已織自己焊的

請問抵唔抵買？

W80呢個價OK

邊隻？

w40

今日走左去試線 然後愈試愈貴返唔到轉頭
好彩無錢即刻比 然後冷靜完就返屋企
然後突然諗 其實可以買二手線 平d 想問下咩地方會多D二手線放
我望過肥花 都唔係好多人放咁

閒魚其實ok

細細聲: 我仲以為自己智障 連搜尋個制都搵唔到 原來佢電腦版cut左

amp4 1680hkd

好on9搞到乜都要電話搞
之前電腦睇咪好地地

佢個手機app都怪怪地 可能我用唔慣
想淨係睇某d野都搞左陣

認真？

BTW 先前講嘅ue 30%off 原來係買第二對先有

某巴打睇一半唔睇一半 搞到空喜一場

係啦 有冇巴打熟悉家用dac
想買部黎比隻beyerdynamic t1用
近排search 過下 見到marantz hd dac1 好似幾啱用
最要係想令隻t1 聽落冇咁fatigue
有冇好介紹 搵日一次過去試

amp呢

我唔明點解會係限量

想搵dac/amp一體機？budget幾多？
t1 定t1 mkii黎？
我覺得hd-dac1 聽落幾舒服嘅，感覺唔易聽到fatigue，不過未試過夾t1

如果唔介意2部野，我覺得violectric v800 加v200/v181之類都ok, 不過就可能會聽落太過工整咁
我記得之前audio physics有特價，不過太耐無去唔肯定

一體機我幾喜歡pathos converto, 不過推t1 真係唔知效果點，感覺推力唔係特別好咁

Schiit Jotunheim評價幾好咁，不過我未試過，同埋我都麻麻地schiit家的東西

V200係唔錯amp。如果玩DSD的話，V800依家黎講可能已經比較落後。

谷銷售量瓜，遲啲可能好大貨賣街

有無巴打知

戴得舒服過fw01好多喎 無論係比較fw01正戴同反戴繞耳都好 難接受咪嘗試去接受囉 你買咗就明白咩最重要

聲音>其他
多啲bass 電話推 外型靚 隔音好
我推薦8live cm

夜大佬有冇試過另外啲schiit機
外國啲forum好似好鍾意schiit

咩黎

qdc8

新手一問
隻um pro 10單一邊冇聲（已經第二次）
之前整過一次，唔夠半年又壞過
有d心思思想換線
筆直2千 定係直頭換個新耳機好 巴打點睇

btw 想問邊度買se215 最平？想買隻送比女友

試下akg n40？
利申味聽過

你女友對你好衰咩

呢隻係好聽，又雜食但個樣就真唔係幾好

唔係呀巴打
佢試過朋友果隻話隔音好同透明靚
當然佢都係同我一樣新手唔熟耳機野

試過，但都稱唔上喜歡
yggdrasil加ragnarok combo都試過

嗯，不過我自己就唔太buy dsd
所以都無理呢樣咁

"難接受咪嘗試去接受囉"
逆來順受，人生就係咁的了

budget 2000 梗係換走左佢好

ckr100都幾好，人聲比 fw01 厚前少少，高音再出d，低頻無 fw01 咁彈，但質同量都唔差。fw01 空間感再闊少少。兩者質素，價位，配戴差唔多。比較過後，我揀左 ckr100，因為人聲厚前d，同埋唔鍾意 fw01 低頻壓迫感太強。

我果隻第一代t1黎
想搵隻一體機用住先
大概5000內啦入門玩下先咁
或者有冇dac + 膽機玩 本身好鍾意膽機
而家我用緊個cheap cheap little dot mk2 黎推隻t1咋

唔好咁啦 人地女友可能冇咩要求呢

人地女友唔似你女友咁好可以買隻貴野扮送比佢但其實送比自己

ARM2想加個耳擴有咩建議#

神擴6.8 又返尼啦。加價2000

M2仲要加AMP? 啲底噪應該會多到爆炸

我對新嗰部magni3有啲興趣
係咪ECT先有得試

諗住今日出旺角買se215
有冇巴打知邊度平d
唔該

都唔係好嫁啦！不過好過40同60

鐵三角入門耳機隔音唔好咩 至少聲好過215 平又平啲 周街有得試 周街有得玩

好難搵到地方試嫁
FM就有得試呢

可能幫到你(不
一般來說已經不會買215所以真的不知價…
Btw又一妹子加入215家庭

唔該曬上面幾位巴打
我自己用緊um pro10 壞左都想換
有冇咩好推介
鍾意人聲>bass
筆直2000蚊

星際一樓第一間都有 試完唔買就ok

2000蚊 試下隻海王星

加多少少上SD2

推多野

2k呀大佬
ls200

入左michelle
比想像中好好多
點解咁多人講到一文不值

我都知,
但想睇下有冇人知實際街價姐

求指點
1萬筆直 買入耳式 有冇邊d抵屌
之前做過下功課
SE846 同 Westone W80

聽開舒情歌, 唔聽metal
都追求外型
仙女座個d 唔岩

想問下仲有冇咩型號岩
同埋如果唔用player 係咪會晒左個耳機?

我會推薦333

落舖問最好 人人唔同

邊個話一文不值 等我鍵盤打字打死佢
我不嬲話2k有全新性價比唔錯 要正價3.3k買就等mkii 前提係調音啱口味

Qdc8

人聲唔錯，背景麻麻

好啦, thx
純粹睇下最近有冇人問過, 可以唔使特登出轉旺角

唔該晒
做下功課先

333 係咪cm ?
想知單元係咪越多越好?

cs cl ch 有咩分別

c=私模 s=公模
s=studio 清水 h=hifi 高音低音都會多啲 l=live 偏中下盤
整日都係通透qdc調音 能力值例如動態 音場 分析力冇太大差距 價錢一樣

做完功課竟然係搵左846同w80 出黎

算啦 聖經話 原諒人七十個柒次嘛

真心喎大佬夜成日都原諒我㗎

冇玩開耳機
淨係識某幾個牌子
qdc 呢d 我唔識
做功課都係做識個d

好詳細 但分得咁detail 有咩用

其實睇耳機spec真係同實際情況差好遠，好多手足做功課淨係睇型號，單元款式 咁樣真係會搞錯自己方向

寧願落大舖試sales推薦符合你budget嘅型號，聽完有乜感想，邊度不足，有冇其他更好選擇，或者其他同價位型號可以對比多次，呢個時候再求推薦就最有效，因為你有自己嘅reference point

好似之前兩位巴打 一個講一大段仙女聽感，然後最後一句話對比im02，情何以堪？

另一個巴打同我討論仙女背景問題，最後會問我reference係咩，十年都冇個咁問，呢啲咪叫正常具有營養嘅討論囉

google到嘅聽感好多都冇對比 咁我點吹都唔會錯啊，又的確係講緊自己聽感冇問題喎，聽感係的確主觀但對比點都會有一半係客觀(除非你對比嘅前後係用唔同dap、唔同線、唔同插頭、唔同歌就另計)

百家貨應百家手足嘛

謝巴打
長知識了

依家無論玩咩都追spec ,耳機好、dap好都係一咪追spec,完全將自己嘅喜好忘記左，有時spec 好唔代表自己鐘意同啱聽，最後買錯好多野用左好多錢先發現行錯路

所以咪出現好多巴打，推薦完試咗，然後返嚟話唔啱自己最後買咗第二隻咁樣，而佢最後埋單嗰隻係over咗佢budget+同佢一開頭要求有出入嘅型號

咁推薦嚟做乜？

我覺得有時啲人根本唔知自己想要乜
特別係新玩既

你有時跟住佢個要求比建議，唔代表佢岩
佢最後買既嘢，睇返同佢個要求擺到明唔match

特別有時話我上網睇到乜乜乜適合聽咩類型woo，通常事實同你預想有出入，落到去，發現可能唔係你原本想要既/其他風格既耳機仲正，當然你上得黎問，咁多位巴打都會有推薦

如果唔急既，咪乜都試曬，唔知有咩耳機既，呢度大把人話你知有咩可以試，有比較，有reference，仲探索到自己鍾意既聲同風格，怕醜既，試多幾款都話驚比人望既，比人話既，練大啲個膽

而且除左馬尾，有邊間店個店員西你面既，你上黎，呢度一定有人同你屌9佢
通常好多鋪啲人都唔會理你，特別越貴既，佢都預左試好多次先有個人會買

老kim一個都幫我哋屌晒咁多份啦 以防唔知頭唔知路嘅巴打受苦

入馬尾，我地信

如果um pro20分別會唔會好大

分得detail 有唔同走向 睇你鍾意邊隻
分別唔一定過好大 聽耐左會分到
直接d 拎住一萬蚊擺係枱面
叫個sales 埋黎sell你
唔洗理幾多單 咩技術
全部都假既
最緊要自己啱聽又比得起嘛

Westone 唔建議一級升一係跳一級一係轉牌子，你落場試完就知我講咩

好方法

refit咗返嚟 隻八仔好fit

淘左條tomy 8芯5n單晶銅4.4 平衡，等緊佢嚟,希望唔好伏

搵日去試下

有冇係光仔度順人試埋線

恭喜你終於收貨

你未試過就買
仲要淘仔
九成伏

恭喜恭喜
原來時間過得咁快

唔好衰聲過原線就得，最仲要想試個4.4

邊l個馬尾 我想見識下

馬尾個位好偏僻架，你唔專登上去，永遠都唔會見到
唔好咁la巴打，你真係唔會想，佢啲凳又唔舒服

靚唔靚女架 靚既咪去比人sm下

邊個同你講馬尾係女？
亦軒總店就有女

之前試咗oc同一條ps線之後就冇試 player都未有意欲買 暫時目標係第二隻cm 已經有兩隻候選 唔排除陸續有嚟

試左邊兩條？

唔該曬巴打
但係跳級去到umpro 30要成3千幾真係要諗諗先

線？oc 旗艦嗰兩條 ps唔記得咗

我想睇下有冇人試左oc 個mk 5.5

orpheus mk5.5？下次試下

之前試mk 5幾好
不過啲人話會變綠唔敢買

mk5.5就係賣點整咗litz 多個0.5

佢話宜家冇咁易變綠woo

依家間間廠都轉litz

下 咁唔洗啦

兩年前仲喺高登嗰時 班巴打成日講熊仔個姐姐

head fi界不嬲都好講潮流
宜家興啊

熊仔冇左姐姐好耐啦

我就覺得亦軒果個好好人既
都係分享心德既人黎
熊仔係邊度黎

jaben

亦軒個sale好熟產品

搵日走過去試下野先
唔敢試咁密，好唔好意思，又唔係買

佢話自從轉左舖位靜到仆街
咁我諗唔會阻住佢做生意既

度度都靜啦

好幸福

有邊兩個候選佳麗

人地就一堆一堆買
我就有排儲

一隻唔講得 一隻係唔知要等幾耐香港現有嘅qdc anole v-6

點解唔講得
好好奇

好似講到我唔洗儲咁 我都係俾現金㗎渣

我都試左隻唔講得既 唔知係咪同一樣呢
但我唔係太鍾意

終於聽咗ak70 ii，比對p2出個簡單分享：
聽咗3首歌，一男聲一女聲一古典大編制，只聽3.5
Ak70聲場較細較集中，聲音偏暖、慢、中下盤
低頻量，力量感都比p2強，人聲較前，感染力較好，分離度稍好。4字頭絕對值

P2橫縱向聲場同定位明顯佔優，用埋bbe更加冇得比，分析力強好多，聲音較清冷而稍偏中上盤，弦樂質感明顯較佳，古典樂表演較出色

個人意見，純粹想比十五十六既巴打參考下，唔好屌得咁大力

二哥有對比文呢啲咪正囉, 不過我諗唔會十五十六 因為兩部機價位唔同

ak70同黑磚分別大唔大?

我買部ak70同你換黑磚

我都冇

想問邊道仲有2.5 中村頭賣

得罪講句 黑磚低頻係多 但有啲矇
利申兩部都試過 最後揀左70ii

Umpro10同ie60 邊隻好？

我都壞左打算轉牌子
由um1開始玩，有啲厭喇

70ii係贏在個size
其他真係冇可能贏到黑磚

特別係個音場
70ii音場唔知係叫集中定窄
全部野集中晒係中間，"那埋一舊"

須山大法好😘

好貴woo

傳定教啱架啦
34年前都係聽um1入坑已經覺得好敗家到依家
其實um1都係公廁

Weestone 重有咩好介紹呀？

我都係um1玩先 果陣入門 成日推三隻
一隻SE215 一隻UM1 一隻W1
三隻試完都係覺得UM1最正
我用左幾年都無諗過升級 一直都+ipodtouch聽
直到畢左業 搵到份工 突然想升級
果陣覺得um1好岩口味 就直接升umpro30
一聽之後發現隻隻歌都好似新歌咁聽
當日一直以為無bass好岩我 但原來係因為聽慣左or跟本無再試其他 先有呢種感覺 然後就開始試其他 就返唔到轉頭
btw umpro30唔駛三千幾 我買果陣2700 定ampro30

敗唔敗家同入唔入門真係好睇自己 隻須山335咁好聲我都冇乜反應 如果買得落手6月到手已經玩緊 唔洗拖到今日先攞到隻八仔

佢當年一出真係太貴la
到宜家，雖然話就話好聲無分時間，但始終4,5年，對手都多左
又或者玩sr 版，但更加貴到癡線

直情係titan個價嚟

窄就梗架喇，但邊界清晰，密度又高，你真係吹佢唔脹 因為唔可以話佢營造得差
簡單來講，聽流行歌重感染力（味精）我會揀70ii，聽古典重空間同分析力都係p2好好多

但係論聲真係唔差嘅 之不過依家太多嘢玩 好難鎖住以前嗰班適合呢個定位嘅玩家

仲要宜家興artwork，不過fitear都真係好好聲，335可能遲啲我會買淘佬版，窮得濟
頭仔都試埋katana 同am7 la
特別am7 12k渣

打手mode

得閒肯定去 問題係唔想帶炸彈 又未買dap 插手機玩呢幾隻出街會唔會特別惡聲㗎？
依家好撚懶dap都唔想買

淘佬係咪淘寶野?
相差大唔大?
am7我覺得清底太清唔太鍾意
不過得手機推點講都唔係最好聲

對唔住大佬 ，我下次唔寫聽感啦

做咩姐你 講緊你咩

x5iii 咁細部

用電話聽下屋企有果啲先咪比較到
好想試Kumitate同cw

am7你啪多啲bass就唔會咁

係隔離post好出名架woo

通常都係一分錢一分貨

有冇人同我一樣覺得cw個標誌好似dw

x5iii 用家體驗好一般 70ii嗰啲機我就覺細部真係褲袋用嘅

am7好似幾好玩

唉要refit

講起，屌，之前搵左個fd去日本同我買fate 版，點知佢果度偏得濟，冇大鋪

70ii真係好方便，細到傻，細到啲大陸人話腦放開唔到

遲啲睇下佢同變色龍邊個好

咁又係 冇乜點叫佢啪啪啪
另外冇睇隔離POST

咁靚仔

腦放開唔到

Cw好似mango有得試? 見佢好似香港代理

kl就難d有得試啦

巴打呢個artwork洗左幾錢

變色龍總部又冇demo 我又唔去乜柒澳門 成都 blahblahblah 而且唔係最終版本 香港有demo嗰時都已經去到年尾/2018 想對比都冇用

死人qdc 造多對擺深圳唔得咩

btw我問咗客服有冇得trade in變色龍 答案係無

肯定唔得 代理都問咗 完全唔同lineup

kl有代理好似係好景唔知邊間
唔l係香港

remold 比其他人我就聽過，耳機trade in我真係第一次聽
巴打唔洗諗la

應該係話8仔換先啱

有冇巴打分享下ie60?

好似有得試聽

我都唔記得了，呢度加一千嗰度又加一千，總數係一萬八千幾，但等咗兩個月左邊行路又漏風，左耳又鬆，人聲又偏右,今日打去約又話一至五開12-7，仲要師傅兩點幾至返，搵鬼去咩，到約佢星期六又話今個星期六紅日，下個星期六又話師唔喺香港，要約到去下月11號，等得去嚟代理嚟又放低唔知等到幾時...咁就死得啦，望只望refit一次好搞掂佢⋯⋯

密仔都補正價先up得上雙子 如果你雙子/八仔轉 變色龍v6其實qdc係好傷
你隻八仔/雙子完全報廢
實際上硬實力肯定去唔到八仔等級 睇定價都知 而實際都係
咁要個客補錢又唔合理 唔補咪等於白做？

真係兩隻味道嘅耳機 所以先引起我注意 所以我完全唔覺得需要處理咗手頭上嘅qdc耳機再去入v6

原來有得試聽

淘佬谷搵巴打試？

我覺得變色龍6單8單咁屌上去
有機會取代埋原本成條產品線

不過最少都係兩年後既事loo

個殼裂咗咪順便問下冇壞
真係好想聽下佢pak制聲有咩改變

不過退錢去支付寶好虧

買果時試聽
我天真到以為試完唔買tim

得個話我一早試左la

咪啦都係買左隻正版先 到時先買其他山寨都唔會兩頭唔到岸

我儲緊錢買335
不過買335之前買隻tg334撚下先先

成萬銀都撚下先
雖然兩隻人聲都幾唔同 ，我覺得

恭喜

各位巴打，如果第一次整cm，然後想聽background music重啲既，應該揀邊一隻cm?
諗緊試唔試UE 5pro

拿仔

講起我啲聽感呢排少比較嘛
btw連登個新介面超級唔好用

kl之前soundwave有做？而家唔肯定

an機個app update ？

係，原來ios無？唔知添

一分錢一分貨 你唔會因為你撚下先嗰隻係一萬銀就petpet少咗忽肉

做得fit嘅cm真係唔錯，雖然油耳嘅過剩天然潤滑油問題仍然存在，導管度官方有自己手法顧及調音同舒適度，將耳道貼合問題交晒俾師傅手工呢種安心感公模真係冇，特別係我呢啲垃圾耳道換耳膠好容易左右耳 sealing唔同效果

咁又係 兩隻都好聲

我覺得完全唔同聲
333同335就似

我都想入隻變色龍玩下
等緊demo

我用browser版

333個背景冇bass爛哂咁唔鍾意

恭喜哂

到依家好似都冇人夠膽學fitear咁用呢個單元數目+呢個定價
唯一同佢定價有得揮嘅係onkyo嗰隻三單 但係完全冇人講

事實佢係好聲既
好聲理得佢幾多單

所以就係唔明點解onkyo隻嘢反應差距咁大 fitear我又唔覺overprice喎

你有冇試過?啲聲點架

就係問啲大佬都冇試過 我次次都唔記得去試

onkyo c3好似6k幾？

fitear 都唔夠justear霸氣
廿幾萬yen 既一圈一鐵cm喎
一樣冇乜人話佢over priced

罪大個良心一早比狗食左

又吹佢唔漲
justear想試

又好似好吸引
調音係點?想試
依家換返港紙應該唔過2萬?

音茶樂有新品，好期待

頭仔有機會可以日日玩對變色龍

justear堅持唔用Sony 既動鐵單元已經對得住良心，好似係

kl而家係csa呀

食屎啦 我連大學都未申請喺度hea鳩緊 3年電聲學經驗啊 屌....我諗住報電子工程渣

就黎雙十一
去淘個學位番黎

qdc招緊人才 我諗門檻唔低 你淘到佢咪一樣捉到

9up
我等緊佢地請打手

想知仲有冇巴打用IPC聽歌? 如有用咩DAC/AMP?

我自己留咗iPT做轉盤+ cypher冇得叉電嘅第一版隻solo db, 擴本來係諗住6.8 但係有性價比更高嘅同門師兄所以冇買到

近期睇中bose soundsport wireless,請問各位巴打有咩意見，同埋係邊買平D

原來轉左，無乜留意佢
thanks

你又啱音茶樂咩？

以前跟班老屎忽學嘢嘅時候成日吹奏嘛

卡卡西隻km18 mason v2 楓ii 佢哋最鍾意玩

巴打會轉邊個牌子

um pro 今年出左新版？
un pro30 我見好多間都賣3千1蚊

有沒巴打有買過marcato audio 啲線?評價如何

新手留名學野

偽新手需趕盡殺絕

依家咁多新野我都唔識,仲唔係新手?
打消左試re800既念頭,繼續用vega

好耐無試過對earphone聽多過半年....

點解取消咗re800嘅念頭？

懶
我到依家都未去試amp3同線

是時候退燒了......

終於脫離喱個無限輪迴,人生....

我諗卡卡西應該好早已經plan左整自己野賣
btw音茶樂我好鍾意

夜佬喱排玩d咩

想轉sennheiser

個source愈靚，出個聲就愈靚。
感覺上重未試到佢嘅上限
呢個牌子嘅產品好有挑戰性

有時聽到啲錄音好正嘅歌會嚇親 然後講句”原來我隻耳機仲可以有啲咁嘅聲” 音源差距真係可以好大 真係唔需要24bit都感受到

岩岩到手amp4一插落去滋滋聲，心知不妙
得一邊耳機有聲，扭一扭兩邊有番聲
係咪bad contact？
係我個插頭有問題定點

要換其他線嘅頭先知 母頭公頭都有可能有問題

Dx200好似要播一播歌先冇電流聲

咁神奇

應該係未插實
我amp1同3頭幾下2.5都係咁
大力破佢處 插到最入

我插到最入 屌女都冇咁大力
已打俾代理，要等到星期一上代理搞
之前用黑磚個4.4都唔會有bad contact

又唔好下下大力
試下三淺一深佢

carvelink 正垃圾

一噤入嚟以為去咗咗成人台

艾怡良這碟好撚正啊

仲諗住睇你amp4報告
不過我amp3已經好滿意
應該唔會轉了

我阿媽叫我唔好再上連登

第一次上carvelink 屌你
似雜物房多過賣耳機野
位都冇 仲諗住坐底試下野 都唔得

Amp4唔知係咪推力太勁定個母頭有問題，有底噪
用amp1 背景仲靜啲
利申：ve5用家

試完mason v2 啲聲好假 點解嗰時班大陸老屎忽吹到隻嘢咁把炮

通常呢啲就岩佢地口味架la

fiio 大陸兩年保，香港仲變曬一年

講緊插耳機既方法啊

利申：iPhone 條j已經玩到成日有一邊接觸不良

佢啲人都唔知點做嘢，但偏偏比佢代理到幾個up 得出名既牌子

無乜特別野

um啲新野全部都未試添

屌，隻ve refit完返來仲係差少少
要比錢再refit都唔係問題
係代理話約4星期之後先可以見我
再寄去又個幾月
加埋之前refit同係我手既兩個月,1年保養都去左大半
我去f audio果類地方叫佢幫我補好佢
放棄個保養算
以後都唔買ve

夜大佬邊到有得試schiit啲機

我覺得幾好喎，樣樣都好平均，最多話冇咩亮點。
但第一次聽人話d聲假

mason v2隻聲對比flamenco 有種差幾條街既感覺
可能真係周身刀冇張利咁
聽完會心諗： 吓 萬幾蚊就係咁咋

想問下而家黑黃鸝 係5頭定5尾

補完上黎報告下

你出面搵人refit ， ve都唔知架， 應該唔會無左保養既

我認同Mason v2一開始聽落比較平庸，唔似過萬嘅級數。
但一路比較其他耳機，就會覺得佢各個方面都做得唔錯好平均，唔會話側重冇方面。

原來是咁 都有市場既 但真係要認真試一段時間wor呢種
我諗aim得萬幾兩萬 都係想要有隻特別既味 至少我係咁

我覺得試聽都係大概了解隻耳機咩聲底，冇玩番1，2星期，都唔會清楚隻耳機嘅實力。
玩耐就會想要隻可以聽得耐唔會攰，又樣樣都有嘅耳機。
Flamenco我覺得都係呢種類型，佢就比較中性，Mason v2就偏中低。

朋友度

mason v2 係我覺得幾好的耳機, 平均有力,
但你話D聲假....你係唔係聽左果隻係V3...V3就真係假啦... 簿聲左...

條新線用平衡都幾岩聽喎

係咪rs個demo煲衰咗

未必嘅，個個鐘意嘅野唔同。

qdc已經俾我覺得薄聲 masonv2 rs demo 係明顯bass比qdc8多 但係唔覺得質素有太大差距
更正一樣嘢 qdc8已經算係冷 冇感情 樂器有質素冇味道
mason v2 rs demo 唔單止人聲 連樂器都俾我一種電子產品過濾過假+機械嘅聲音 仙女好似都相對好少少

player 問題？

肯定唔關事 中正到冇得再中正 因為我有玩過冷聲player知道咩係冷聲player

x5iii 我覺得本身都有少少電子
下次用部ip 推下佢，雖然唔夠力
不過我諗你未必會試下次

再之前 呢部機隔離仲有兩部hifiman 三部同堂 ab test 咗一段時間
hm901+分立卡 hm802+分立卡
本身802已經係暖聲 再加分立元件嗰仲似膽味嘅感覺

俾人屌過一次好甘先領悟到 乜柒係暖 乜柒叫矇

我肯定會去d記試多次mason v2

我已經問左faudio
佢話做得幾完美ve都一定會知
當然我唔知點解咁肯定
但佢詮佢好有信心解決倒我問題

係咪個老細應你，佢有冇講佢叫咩名

當面指出邊d 位唔fit 就好易搞

我又冇問，但我用佢facebook個手提揾佢，應該係本人掛

希望啦，我知係我唔好彩
但萬五蚊咁既結果都幾sad

其實唔fit具體係點唔fit法？

頭向右邊會feel倒佢輕微移動
最煩有磨擦聲，如果冇我會由得佢

搞到我整cm驚驚地
其實係咪3d print會fit啲？感覺唔fit嘅都係全手做
雖然3d print個質感好膠

成半年都等唔到
真係鳩都軟埋

有冇巴打試過BA條Meris? 覺得點?

同埋線呢D邊度有多D二手睇下除左DCFEVER

因為一手同二手既價錢都差幾遠下

我有fd又係ve都係有一邊唔fit
又係搞一輪搞唔掂揾人補
我見佢最後又ok咪試下同一做法
始終德國又遠，代理又難約
搞搞下都完保

QDC8我就冇聽過，我係對比Germini，質素係相近。Germini比較偏高，Manson v2就比較偏中低。
Germini就音樂感其實不錯，對比QDC8可能分別就響呢度。
至於話過假，我就唔係好想像到係點。我覺得headfi野都唔會話俾d正確嘅聲音用家，一黎開發者有佢地自己嘅調音，二黎太忠實原音，尤其是流行歌曲，其實出到黎果種未必好聽，對我黎講聽得順耳就可以。

我就真係唔想講嘅，一講你肯定會覺得個demo壞咗
音場冇qdc8hifi大，平面縱向音場細，背景好平面好扁 唔清晰 整體去到矇嘅程度 明明bass量好適當冇太嚴重蓋過

高音明明唔係差 但係真係少少偏暗 呢個係正常嘅因為調音 同質素冇關係

低音會多啲，完全唔覺有太明顯實力差距

恐怖嘅嘢嚟啦，上面講嘅縱向音場唔單止搞到成個背景扁，左右音場明明冇太大差距，但啲樂器擠埋一舊，完全唔似一個旗艦充滿實力從容嘅感覺，呢度要強調，個對比係同qdc8hifi 比較亮嘅高頻冇關係

人聲真係......想點 re800人聲冷過qdc8hifi(依家諗返起re800真係有少少似pp8嘅調音方向)、仙女我都覺得ok，點解mason冷之餘仲有電子感......入過band房嘅人就明，就算你話「俾得起錢嘅band房guitar amp好多都有膽，聲唔同好正常~」，最慘係佢啲鼓都變咗質，本身qdc8hifi個樂器感覺同現實已經差少少，mason v2可以再將呢個幅度拉大去另一個等級，法官大人我嘅陳述係咁多

屌 點解咁多字

點解我會話啲老屎忽前輩吹得犀利咗，係因為佢哋會攞呢隻嘢聽古典，反而我覺得佢古典仲衰過qdc8(um欠我幾圈音場？12單vs8單喎，定價貴啲喎 )，好多人話隻嘢係初聽無味，越聽越覺犀利，但係實際對比整體差距好明顯，無論男女聲都唔掂、我有理由懷疑rs 隻demo擺咗喺度咁耐係煲衰晒

我覺得V3同V2聲底係相同喎，包圍感、氣氛同空氣感V3比V2稍為優勝，係受惠於新加嘅低音單元同其他新技術。

咪係囉，我就係期待v2係咁嘅聲囉，結果整體效果仲不如vega，vega已經係無聊冇驚喜啦

我係期待v2佢有旗艦動鐵優勢 音場，分析力，樂器定位，再因為個中下盤，人聲會多啲感情，再多少少味道，包圍感好幾級

結果個demo俾相反效果我.....情 何 以 堪！老閪都再去d記試多次demo

我聽咁耐，真係唔會覺樂器擠埋一舊，Mason v2雖然唔算係分析力非常強大嘅耳機嘅，但都尚算定位分明，每一樂器都清清楚楚。
我唔知你聽d人吹得幾勁，我只會話Mason v2雖然未上到最頂頂果個級別，但級數只差半班左右。
作爲退燒之選，我絕對係推薦，雖然各方面都唔會係最頂級，但平衡度好高。

RS demo壞唔壞我唔知，我係響D記試，rs買的
再試可以用推力大少少嘅player，Mason v2都幾食推力。

巴打我上個禮拜去csa refit同師傅講完邊個位唔fit之後擺低走左之後醒起講漏左另一個位都想整細啲會冇咁難戴，即刻打返比佢話仲有個位想改，聽電話條女hea鳩我話不如等refit完返黎再試下點，唔得嘅話未再refit,我同佢講咁我等一個月refit完返黎又再寄過去等一個月，我買完唔駛用呀？跟住佢再hea鳩我話會幫我跟進聯絡我。過2日再打過去佢同我講話已經寄左，我問佢直接改refit張form唔得咩，佢又話乜柒咁樣驚refit返黎會唔fit唔肯幫我改。成件事跟本俾我同個師傅講一分鐘就可以完美解決，屌鳩佢如果refit返黎冇改善嘅話實剷上去屌鳩佢浪費我時間，等隻耳機都要等3次

用緊仙女+ comply綿想轉返耳膠
有冇好推介
除左spinfit之外

Spiraldot

個女既乜都話唔關佢事
返來唔fit?再send返過去$800+1個月時間
仲要約上去都要一段時間
講真皮幾比d咁既產品我
早知一早買qdc公模算

仲有，果句唔得咪再refit似曾相識
我refit返來戴左一星期打比佢話都係唔係好對路
佢叫我再戴下先refit期仲有時間，之後會幫我搞
今日再打去改晒口風
又話收錢又話師傅冇期
淨約上去都要一個月
好似特登要我打退堂鼓唔想我再搞咁
當然傾到最尾又係一個wfc既態度

倒米
依行口碑最重要

講緊邊部？

聽你講完但無覺"肯定個demo壞左"

3d print完都要人手打磨的
我見人話都係差唔多，一樣有機會要refit
所以唔使專登諗佢吧

而家d記係v2 v3 demo都有咁?

依家仲用cypher會唔會好不智？

想入Bose soundtrue ultra $999
貪佢舒服又隔音好 有沒巴打用過比d意見

完全唔覺

有沒有除了qdc/asen/淘寶之外可custom artwork的公模耳機？

Refit第二次要收錢？

仲有冇其他，想一次過比較

唔覺d記嘅v2，v3 demo有咩問題。

我係問係咪有齊2隻咁解姐
thanks

巴打我等你揾人補完包膠

要，我第一次refit之後我問過佢refit期既兩個月内點計
佢淨係答我唔啱拎返上來我地會幫你搞
完全唔提收錢同send出去果一個月都計入果兩個月度
當然都係個女既答，好似想特登拖過個refit期咁
我好希望巴打返來之後fit
因為都唔得既將會慘撚過食屎
見住隻皮幾既耳機放係度戴又唔係唔戴又唔係

就咁睇，我覺得佢係有心想專登dum夠你時間
代理好人渣

嘩屌，即係擺到明想dom到你過refit期收8舊水姐

本來想買隻LS70搭車粗用下
最後諗諗下橫掂都係粗
再平啲IM70算撚數
呢家又有啲後悔,我真係好撚犯賤

唔緊要 再入番ls70
2隻輪住用

溝貨?不了
唯有呃自己,大家都係雙動圈
無分別嘅,又咪老鐵出品

咁諗你就真係犯賤喇

逼自己聽唔岩聽既野

又未到唔啱聽嘅
係本來一心想買LS70,無啦啦唔知癡乜撚線
唔柒都柒咗,咪上黎呻吟下

有冇人覺得ls70音場好窄?
用手機推
但包蓋感好

年中好彩冇買到隻air 如果唔係dum爛心口都似
須山大法

FYI air2唔係air1嘅繼承型號

又唔知要幾錢

冇14k都唔洗諗啦？

唔係繼承又叫air2
買買買

我隻Air話咁快聽左一年
BTW 而家用Air/Kaiser encore輪流聽
隻encore真心好聲 人聲/分析力/音場樣樣掂 係低音略嫌唔夠實淨

貓汁？
你唔係有CK100咩

拎黎供奉,掛係神檯道唔拎出街架啦

幾時有得試?

問熊仔 佢一有demo會通知你

好似眾手足咁直接飛日本試都係唔錯嘅選擇

我都係咁上下問題喎巴打，大拿拿皮幾兩皮佢做得代理咁樣耍客法係咩玩法？係咪要上佢fb page叫佢交帶一下算點？依家係佢無期俾啲客，你如果得一個半個師傅要人等你半個月甚至一個月，然後將refit個期限轉俾嫁俾返啲客，真係不知所謂⋯⋯師傅得一個？咁佢又學人代理n咁多隻品牌嚟做？生意唔係咁做卦？我唔係俾幾十蚊成日上嚟多多要求吧，然係你對嘢真係唔啱戴有問題先搵你跟，一對耳機可玩週期可以有幾長？我俾錢等兩個月約你肯見我又半個月，飛出飛入又至少一個月，到最尾都有問題唔通我要掉落垃圾桶？真係做過cm唔知，原來有所謂代理都係要自求多福

巴打 唔好笑小弟見識少 ve 唔係csa代理咩？csa唔係出咗名奇怪又麻煩咩？

代理表示未驚過
你地應該一人一信email比廠先有用

密仔呢啲咪叫識做囉

我先係至見識少嗰個，真係唔知道間嘢咁出事
希望我對jomo flamenco到最後唔會變lomo delinomo...仆街我依家要校部dap左右balance去自欺欺人⋯⋯

去埋日本試埋隻just ear添
btw邊可能有錢

唔好睇唔開啊 長痛不如短痛啊

Jomo都係csa?

前兩頁咪有個巴打整左對flamenco話唔fit
都洗左18k架

嗰個咪我嚟

csa有冇耍你
你約左佢未

屌，原來唔止一個半個比csa耍

上星期約咗，下月中先得閒應酬我

不如send 去原廠問下有冇得唔經代理搞
通常廠其實間間都好人

不過運費你可能要自己比

今日盲入左fxa11
到聽有dd 失望

痴線，約個師傅都要咁撚耐，係未真係有咁多人要refit阿

啲人話要煲woo

不過我一聽就擺低左，點煲都唔會岩

我十月中直接剷上去問預約都係等3日，依家預約都要等1個月，過左2個禮拜姐，有冇可能咁多人排隊要refit阿

佢話下個禮拜師傅唔喺香港喎

勇士
咁貴都盲入
出住2000收先

屎忽痕
不嬲都鐘意圈鐵
z5 lola 都有
今次咪試庄
試聽左一個鐘 中高頻覺得一字濛

想試

煲下睇下個中高會點
呢一刻我都係想聽我隻lola 多dd

2.1k

甩s高好似有demo

唔多近我

星際一樓好似都有

Csa 幾時多左個師父

你地講果個師傅其實係老細黎...

我覺晒，聽電話條女不停咁稱呼佢

笨哥哥麻

屌，識玩一定係直接email比廠
屌爆代理拖時間想屈錢
話個保養過左一半但都未用到一分鐘
記得個email一定要cc埋比代理同佢有份既品牌
問點解要咁耐 又唔係代理親手refit
係咪想你再比錢先會快 話有合理懷疑代理想拖少d個保養期
通常個代理就會好快覆番你同幫你搞

如果廠同代理都唔理就要再玩大d

完全冇人講部P R 明明同zx300差唔多定價

等左大半年我已經唔撚想再等
同f audio個老闆傾完
佢話會幫我詳細分析，即時試即時補
做到完美fit為止
講真個保養，其實都冇乜保d乜
佢係好彩代理倒d好牌子先可以咁串
Cm係一樣好貼身既產品，佢咁撚樣同你跟真係死梗

由我落order之前望住你等 等到依家我refit返埋嚟 先發覺原來cm可以fit 真係好難得

仲有，我(大約)三四年前買ve2時我記得有兩年保養
唔知幾時開始變左一年
做維修refit,代理又難約，貨期又耐，真係一陣就玩
仲有官網有樣野叫VE FAMILY DEAL，只要以前買過ve,再買會有折
代理當然隻字不提
其實我上次refit有直接email問ve意見,佢有叫我寄埋對fit既ve2比佢地分析，代理結果係唔肯幫我寄
而返到來又係唔fit
有時我諗，使唔使賺到咁盡

放心,我下次會入qdc

唔經代理直接寄俾ve得唔得？

其實cm原來可以有咁多問題，同埋qdc手工有幾好都係我俾咗錢一段時間之後先知，一開頭我淨係覺得官方好尊重香港客人，答應嘅嘢真係做足

突然有興趣玩um 咁啱又有update 但係冇ga仔buff 不安

好掛住隻xb90ex
但係d線斷哂聽唔到
有冇人知道邊度可以整
上amazon 見到成400usd 一隻cls

買air 2先

我自己有對empire 既cm同qdc 4仔 cm 比，qdc真係舒服好多

請教下各位大佬，如果左右耳擺檯面 faceplate 向下，兩邊水平，耳道口向上，其中一邊高少少，對比另一邊導管長大約3-5mm係咪正常？

兩邊耳道既形狀唔同好正常
BTW 聽你地咁講真係買QDC愛最少氣

PR是指哪一部？

plenue R

Plenue R

OTZ是我不考慮的牌子

考慮牌子永遠係最容易伏自己嘅一流辦法

不合適的忍手不買就好w(主要還是因為窮

Btw zx300和valoq買哪一部好？
覺得valoq會比較好聲，當時還只是用z7試3.5，不過load歌慢到嘔血和電量是考慮的地方
Zx300用仙女座+litz 4.4試覺得不錯，合口味的(差不多想拍板買了
別問為甚麼又是仙女座…因為暫時試過的就這個表現較好+符合budget，不過選好dap之後會再考慮其他耳機

唔好玩啦清 兩部都唔同級數 論聲論推力valoq贏幾條街 論ui論體積論操控zx300贏幾條街

話說亦軒咪代理um嘅？仲係咪佢代？mk有冇demo？

各有各好選擇困難症啊(ºωº;≡;ºωº )
或者直接買ta zh1es暫時封頂算了

1es都唔係便攜機

你真係需要便攜機遲早都會買部 除非你話你出街聽歌唔用sd card 係唔會死嘅，接受到自己iem喺手機上嘅聲返屋企先全副武裝嘅，咁買1es固然係最好嘅選擇，唔差在考慮埋二手hugo2

只好犧牲一下不投資太多在便攜機上QAQQQ
小弟見識少，看朋友玩耳牛比較多所以相對多看家用機…開1es的dsd remastering出平衡完勝zx300的4.4

在等2qute二代夾ifi pro ican所以不考慮hugo2了，不過這個組合沒有試聽是問題…
我目前的裝備是a25+mojo+orion，想玩玩平衡所以看了看便攜機，維持原來裝備其實還可接受

你咁同講話「保特跑輸俾我架十幾萬三手gtr」有咩分別？

好正

咩嚟？

Mrspeakers Aeon

咁ZX300+ZH1ES 搞掂
自家player+台Amp理論上好啲

雖然ZH1ES(推Z1R)效果不敢恭維

見呢度大家多數都係玩iem 所以post下headphones

其實我都只是用來推z7(需要close back+好看+換平衡線
Source的話我會選擇digione player，目前可以用樹莓派usb輸出，想加多部ifi micro usb3.0做樹莓派供電和usb訊號過濾

有無試open版？

唔等埋aeon open

我就係要closed 因為女友話我用開隻DT990太漏聲所以先買隻closed back
依家好想買埋aeon open

冇呀 邊度有得試？

你可以買dt1770㗎不過得250ohm

DT1770都有考慮 不過最後都係揀咗aeon
想試下planar magnetic 同埋以經有一對Beyerdynamic 試試其他聲

死人hifiman玩planar又唔出中低階封閉式型號
雖然我知封閉嘅planar調音係會難好多

巴打用緊咩source

係 其實hifiman係原本首選因為果陣冇諗著買closed back
之後女友投訴先轉

PC -> Schiit Modi 2U -> Schiit Magni 3 -> Headphones

啲schiit機係咪盲入，定係邊到有得試

香港真係冇 我都係上佢地個website買
但係以呢個價位又真係唔錯

有冇巴打知道plus sound T-metal 系列同 鍍金嘅hybrid t6 係咩分別？
後者係咪銅鍍金+銀鍍金擺同一股線入面？

想問監聽式耳機有咩推介？
筆直一千至千三蚊左右
睇見m50x評價唔錯
但唔知邊度有得試
巴打們點睇？
想搵地方試埋其他款

dt770 32ohm

見過DXA 有擺出留

我對呢個analog EQ都有啲興趣 你哋覺得有冇用

LG V30係咪諗住同大陸dap鬥
利申︰手頭暫時最勁係部LG v20

雖然不是這個EQ，不過聽土豪朋友說eitr效果不錯，如果檔案碼率不太高的話可以考慮一下

我想試eitr+mimby+magni 3

v30有咁既級數咩
利申 用緊v20

想問下灰黃鸝
samsung 機S6夠唔夠推

另外想問下
綠色既耳模耳機有邊幾隻??
thanks

我依家見撚到對ve5就想嘔
行過試完忍唔住入左5sh
公模戴得仲舒服過我對ve5

5sl先啱

大部分cm
公廁
Zs5 6

巴打點解咁講？

咁多ve苦主

好在無錢玩cm。甘多問題

老屎忽回巢聽耳機

Zx300 套裝 都幾夠聽

等ie800s 再試demo先

自己追返8月到依家嘅片啦

平平地換條 oc mk5仲正
原線太屎

你睇返以前d post就知
近排好多ve唔fit
我更加係refit完都唔fit
我等撚左半年
我依家好失望

已經揾pw audio訂左線
我以為我會買8
但試完5我反而幾鍾意

話時話雙11 qdc 會唔會有折？

係個4.4超班者 試下換線

本來諗過整隻ve不過睇嚟不了
qdc客服都算唔話得

密仔 你要試下oc條金銀混編同ps條 hybrid t6
我隻八仔高頻可以再去得盡啲，人聲密度再高一級再出啲，特別係ps嗰條 全面升級嘅感覺

ps果條幾錢？

未試aeon添
mr speakers啲野都有啲隻隻model唔同聲嘅feel (指可以差幾遠個隻)

同oc 一樣4k左右 所以先引起我注意 官網有得睇usd

hifiman好處同壞處都係跌價幾快下

beyer打手
P.S. 幾鍾意beyer

ps 係咪得灣電先得試

有冇巴打用過 schit 的枱amp ，好似幾抵玩

我都覺，有啲想盲入
不過夜大佬話麻麻地

大佬夜，呢個價位又要監聽，又要顧及設備簡單嘅，得呢啲唔需要大推力 插手機都唔會出閪聲嘅型號，如果有其他型號當然好啦，akg701都可能可以一戰嘅

rs 有入開ps fm都有少量

是不是聲粗的問題？

各位大佬仲有冇其他選擇？4k-5k左右

唔知同隻HD650夾唔夾，真心好想試

各位 細佬有隻srh 1540想換線有無推介？

麻唔麻麻呢啲因人而異嘅
schiit有好多人鍾意同有好多用家
取向喜好問題姐
我話喜歡唔黎姐，又唔係覺得差嘅

啲人亂叫我大佬唔好以為真係大佬先得架
玩野嘅戲稱黎姐

我無話你呀 唔好誤會

睇下你要推乜

外國好多人都係呢個配撘
一定冇問題

都算係，覺得佢成個品牌都偏粗聲，就算旗艦都有啲咁嘅取向
雖然話美國聲唔係細膩向，但我覺得去到佢旗艦個價位(或者其他相應價位)應能有更好表現咁

HD650，有少少擔心唔夠力

咁magni都係99美金 算係交足功課

magni3 一定唔會
好以上reddit睇睇

sor gau 唔會咗

我睇到23年前啲耳機post啲人已經叫你大佬夜
真係當你神咁拜

巴打用緊咩牛？

所以我淨係話喜歡唔黎姐，無話過佢不可考慮
我係之前啲post都有建議過schiit stack, 99+99usd
我覺得咁平有分體機(可以俾你分開升級什麼的)值得一玩架

都係
schiit貴d嘅就不了

我覺得Schit 性價比其實唔錯，當入門級可以一試

DT990同Aeon

捧殺有無聽過？
我諗主要係個期好多人問野無人答，我唔忍心佢地無人理咁慘所以盡量答問題姐
而家多返人答問題我可以收得皮
P.S. 同埋呢期我掛住打機煲劇少左去試新野

大佬夜carry me～

下個post再繼續同留fc
就爆

我之前華仁
teac既amp 2990
個model 好似teac ud-301
唔知夠唔夠推隻srh1540

Shure果隻唔大食 應該冇問題

聽日有無地方有得試先

睇下

有冇巴打用緊campfire Polaris? 知唔知隻野用iphone推唔推得郁？

推到 但唔好要求太高
campfire大部份都好易推 但你餵佢食咩佢比咩你

Oc金銀混線係咪即係grace 2?
係既話我試過了
Ps hybrid 係咪即係 gph
如果係我都試過........仲推介過比你

你有冇試過ba條pd4
如果唔係比人開正價 我應該一早買左
而家有oc uex, ue+, mk5,queena 係手
太多oc了